
msgid "<a target=\"_blank\" href=\"https://github.com/zhaojh329/wifidog-ng\">WifiDog-ng</a> It is a very efficient solution for wireless hotspot authentication."
msgstr "<a target=\"_blank\" href=\"https://github.com/zhaojh329/wifidog-ng\">WifiDog-ng</a> 是一个非常高效的无线热点认证解决方案。"

msgid "Client Settings"
msgstr "程序设置"

msgid "Enabled Trusted DHCP MAC"
msgstr "启用DHCP中的MAC免验证"

msgid "Does not support 1.5.6 and below"
msgstr "不支持1.5.6及以下版本"

msgid "Gateway ID"
msgstr "设备 ID"

msgid "The mac address of the default GatewayInterface"
msgstr "默认为设备MAC地址"

msgid "Gateway Interface"
msgstr "内网接口"

msgid "Set this to the internal IP address of the gateway, default 'br-lan'"
msgstr "指定开启portal认证的网络接口，默认'br-lan'"

msgid "Gateway Port"
msgstr "HTTP监听的端口"

msgid "Listen HTTP on this port"
msgstr "HTTP监听此接口"

msgid "Gateway SSLPort""
msgstr "HTTPS监听的端口"

msgid "Listen HTTPS on this port"
msgstr "HTTPS监听此接口"

msgid "WeChat SSID"
msgstr "微信SSID"

msgid "WeChat Use this ssid"
msgstr "微信认证时使用"

msgid "Check Interval"
msgstr "检查时间周期（秒）"

msgid "How many seconds should we wait between timeout checks."
msgstr "作为心跳间隔，以及流量统计间隔"

msgid "Client Timeout"
msgstr "客户端超时下线时间（秒）"

msgid "Set this to the desired of number of CheckInterval of inactivity before a client is logged out. The timeout will be INTERVAL * TIMEOUT"
msgstr "超时下线时间：INTERVAL * TIMEOUT"

msgid "Temppass Time"
msgstr "临时放行时间（秒）"

msgid "Allow users to pass in a number of seconds"
msgstr "允许用户在规定时间内允许访问"

msgid "Server Setting"
msgstr "服务器设置"

msgid "AuthServer Hostname"
msgstr "授权服务器地址（支持域名）"

msgid "AuthServer Hostname Or IP"
msgstr "认证服务器地址, 可填写域名或IP"

msgid "AuthServer Path"
msgstr "服务器路径"

msgid "The path must be both prefixed and suffixed by /. Use a single / for server root."
msgstr "服务端WEB目录，必须以'/'结尾，列'/wifidog/'"

msgid "AuthServer Port"
msgstr "认证服务器端口"

msgid "SSL Available"
msgstr "开启SSL"

msgid "Use SSL"
msgstr "使用SSL"

msgid "Login ScriptPath"
msgstr "登录接口url路径段"

msgid "This is the script the user will be sent to for login."
msgstr "登录连接"

msgid "Portal ScriptPath"
msgstr "认证成功接口url路径段"

msgid "This is the script the user will be sent to after a successfull login."
msgstr "认证成功连接"

msgid "Msg ScriptPath"
msgstr "错误信息接口url路径段"

msgid "This is the script the user will be sent to upon error to read a readable message."
msgstr "错误信息连接"

msgid "Ping ScriptPath"
msgstr "Ping接口url路径段"

msgid "This is the script the user will be sent to check server."
msgstr "Ping连接"

msgid "Auth ScriptPath"
msgstr "授权验证接口url路径段"

msgid "This is the script the user will be sent to check auth."
msgstr "授权连接"

msgid "Trusted MAC List"
msgstr "免授权的MAC"

msgid "MAC addresses who are allowed to pass through without authentication."
msgstr "允许在未经身份验证的情况下通过的MAC地址"

msgid "Trusted Domain List"
msgstr "免授权的域名"

msgid "Domain Or IP"
msgstr "域名或者IP"

msgid "Authenticated Client"
msgstr "已授权的客户端"

msgid "No Authenticated Client"
msgstr "没有已经授权的客户端"